艾倫對超大型巨人

艾倫可唔可以用硬化破壞隻腳?
或者將小腿啲肉咬甩之類令佢訓低

你睇到邊
正常動畫定漫畫黨都應該唔會有呢個疑問

超大巨本身識放蒸氣，好難埋佢身

當艾倫埋到身，硬化work唔work我唔清楚，但咬小腿嘅話肯定比超大巨一腳伸到母雷公咁遠

只睇動畫
睇到s3 pt2

巨人應該唔怕蒸氣

超大型其實唔係應該好慢?
所以我覺得踢到飛上城牆有啲bug bug地

我唔覺得會有效兩個比例上好似BB同高佬咁

就算真係有效 佢真係失平衡又點 超大巨反制方法太多

艾倫自己捉住隻腳唔放 超大巨幾慢都無用啦

艾倫點解唔用武器
直接斬佢腳筋

好似兵長斬野獸巨人隻腳咁
如果艾倫用硬化從後一野劈落隻腳度
應該可以令佢失平衡仆低
咁貝爾托特就收皮

就咁正面打好難贏，我諗最正路嘅方法應該係打消耗戰去磨超大巨嘅體力，磨曬之後就等佢本體彈出嚟

依家唔係艾撚點對超巨既問題
係超巨點對艾撚既問題

太樂觀就算我當真係打得入又點
艾倫又飛唔起
就算超大巨失平衡跌落嚟
艾倫首先要擔心自己唔好俾佢壓扁